> Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

- создается класс или функция конструктор.
  - изначально прототипу можно задать свойства или/и методы, которые 
  можно будет использовать экземпляру прототипа.
- создается копия прототипа через ключемое слово `new`.
  - если экземпляру нужно задать свойства, которые установлены
  по-умолчанию прототипом - мы можем передать в них значения,
  прописав их как аргументы в новосозданный экземляр.
- можно расширить изначальный прототип создав другой прототип и прописав туда новые свойства/методы
и передав в него свойства и методы первого.